中大求蛇主，男女皆可

中大pt program新生求蛇主
男女皆可
小妹唔港女，會煮飯做家務清潔
但求上堂咁夜唔番去
可以借粟一燒

男女皆可

肉償ok?

三圍？

爸打冷靜啲睇左相先好bor

真心，絕不伏 但求唔洗番屋企

有冇J?

幾廿蚊晚都要屈

係想長屈 最好日日屈，但求唔洗番歸

咁係咪日日俾錢 三唔識七點解要俾你住

*你

見到自稱小妹即刻明晒

當然日日比，咁本身新宿友都係三唔識七。
或者我講清楚啲
係想睇下有無人本身申請到宿，但極少番去，甚至其實唔洗咁用，可以貴少少收蛇

房租必須是一年性交一次

有意, study ig傾

Tg@ineedhall

收錢好似係合法 唔算屈蛇

真心咩

沒有宿位的同學要在中大留守一晚最理想的解決方法，就是在信任的朋友宿中屈蛇；而屈蛇唯一合法及認可的方法，就是買蛇飛。聯合書院現時蛇飛為一晚四十元，院方有意於下年開始降低蛇飛的收費，吸引更多同學屈蛇，希望可以解決宿位不足的問題

我唔知咁算唔算[屈]蛇 總之你俾錢 又有人肯收留你 就一定無事

呢位妹妹幾歲身材如何？
我roommate好少返宿舍，佢有興趣放全蛇比你唔返黎訓，但我就繼續住
利申：男

跪求聯合書院好心人，薄酬。

男女皆可意思係樓主係中性人

唔爭止聯合有蛇飛嘅
利申有uc 宿

*唔淨止

好似和聲都有，但又話要有和聲卡先入得，媽，好亂啊，只跪求有心人收留

做埋你條仔唔收錢得唔得?
利申:A0

但我唔知床嗰啲點搞

你紅巴定真絲 如果係絲打幫唔到你

真絲

姐姐級你都岩？

sorry 你係巴打我讓俾你住又有咩所謂

好灰，係咪我太open，我唔介意

鴛鴦蛇

OK呀 我後門狗27歲 你可唔可以做我女朋友?

你係唔係處女 ?

我求宿唔係求偶

真心跪求
22歲，一degree grad即讀ma

首先你唔好係窮丁好嗎？

講錯，想講毒丁
隻手打咗窮丁

開始講條件

我講錯 係毒丁

如果係上年我幫到你，我上年成年都冇乜見過我roommate，佢每個月都冇一晚喺房瞓

今年有無朋友 跪到腳跛都繼續跪

如果我當初讀cu就有機會同樓主發生一段情緣

冇波腳粗學人講條件
有求於人可以咁多限制
真係港女先會有咁既思維

純粹唔想大家無嘢講唔出聲 無意冒犯
真心，如果有好心人，聯絡我吖

點解唔可以做你男朋友? 你已經唔係處? 我可以借比你我自己番屋企訓 如果你做左我女朋友我會體諒你

你27歲仲有hall？
我好亂

咁借比你都要試下可唔可以做到朋友 甚至男女朋友 話哂借左比你都一場相識

係 我新生未住過

樓上留過tg

借叔一簫

第3個問題：樓主係巴打
呢個台好多痴線佬

OK唔借了

內心劃過2道淚痕

END POST

關你撚事咩屌你老母臭閪問問問
係唔係都冇得比你屌架啦柒頭
利申 有hall

做到男女朋友 之後就會結婚生仔組織幸福家庭 你都on99

自問A0 會專一

樓主想長屈既就問下恆_樓啦, 果度比較自由冇咁多人管
當年好多人都係非法蛇, 甚至鴛鴦
最好就係識人住係果度,人搭人咁問上去
混熟埋D姐姐就易辦好多

不過其實其他書院都屈得好方便
首推SHAW二宿

利申: 老鬼, 以上全部聽返黎

有冇諗過一齊紮營過夜
佔領百萬大道

即係死毒撚啦
所有野都諗到咁美好就真係抵你仲A0

小妹（有鳩）

Cac

A0青頭

住恆生有宿

幫推

無hall

如果係紅巴即比你屈

利申：hehe

跪求

咁我咪唔洗驚你？黎吖喂

你係邊

Master無書院乜都無，只可求屈蛇 好慘

咁又唔係依家
我今日開咗學，都想盡快搵到宿搬

越快越好，今個月嘅租(商議個價)可以比足，weekend入得

女宿？

唔係cu hall ok?
係荃灣 比較遠

幾錢租，貴過hall太多就唔得喇，就係貪hall平

絕不介意，如果需要我去做下自己嘢，我都好樂意去食tea睇書

Tg@ineedhall
Add我傾

咁撚多人理佢以為自己去左facebook

幫你唔到啦

利申: 和聲，屈蛇真係全中大最易，因為唔打蛇，男朋友喺我宿舍住足成年都冇俾人捉，佢係另一個書院

同床訓？

直接過應林搵啦

求pm

搵我啦 我好nice架

樓豬男人黎

咁既post都有成班毒撚求偶